# python



---
Localde proxy kapalıyken proje olusturulur.

eksik paketler pycharm-terminalden pip install ile indirilir.

D:\Users\esckins\Desktop\py\venv\Lib\site-packages

oluşan paketler venv bölümünden kopyalanıp external-lib olarak kullanılabilir. copy paste for ur project site-packages



About that sh,py, examples,modules

[Python Machine Learning Tutorials](https://www.youtube.com/playlist?list=PLzMcBGfZo4-mP7qA9cagf68V06sko5otr)

https://pandas.pydata.org/docs/getting_started/index.html#getting-started

list

https://music.youtube.com/watch?v=Nd94J-nssjg&list=RDAMVMNd94J-nssjg

https://soundcloud.com/user-523900440/sets/related-tracks-ice-in-my-lean?si=041961eec93b489ab575155094b51f68

https://www.youtube.com/watch?v=xMk3xhnA7ow

> why, because we f*cking can, nd if we can we do .. salut !

print(f'result is: {response} test')


```
#######################################
-   
-> _Open your sources_
-
#######################################
```
-> [Python elastic resources ](https://elasticsearch-py.readthedocs.io/en/v7.15.1/api.html#global-options)

-> [Python elastic interact resources ](https://qbox.io/blog/python-scripts-interact-elasticsearch-examples/)

-> [Python os. resources ](https://www.codegrepper.com/code-examples/python/os.system.send+python)

-> [Python data dist. resources ](https://www.w3schools.com/python/python_ml_data_distribution.asp)

-> [Python Elastic query ](https://kb.objectrocket.com/elasticsearch/how-to-use-regexp-and-wildcard-queries-to-return-documents-with-a-partial-string-match)

-> [Python pytest ](https://www.guru99.com/pytest-tutorial.html#3)


> pip install -U pytest

> easy_install pytest


##vscode python extention
![image.png](./image.png)


```
python kütüphanelerini kendi lokal reponuzdan veya farklı bir yerden yüklemek istiyorsunuz fakat pip conf'u bulamıyor musunuz ?
pip config list -v komutu ile pip.conf dosyasını sunucunuzda hangi pathlerden çekiliyor tespit edin.
Örnek çıktı;
For variant 'global', will try loading '/etc/xdg/pip/pip.conf'
For variant 'global', will try loading '/etc/pip.conf'
For variant 'user', will try loading '/root/.pip/pip.conf'
For variant 'user', will try loading '/root/.config/pip/pip.conf'
For variant 'site', will try loading '/usr/pip.conf'


Sonra ilgili pathlerden birine örnek pip.conf dosyanızı yükleyin
Ardından pip config list ile check edin.
```
